大雨到台 屌你老母

琴日一落機0940就直搭共乘巴上清境住一晚
諗住可以撚下羊仔同hea下
點知大雨到乜9都停哂 客運又停埋
係民宿同條女毒左係入邊成日
今朝得包車出返台中
想問下有咩可以做下
本身plan左 今朝睇羊 馬
之前諗住晏就出客運 到一中兩三點
再行下 食下夜市完
依家唔知做乜好

聽日就彩虹 東海 高美 再逢甲

Day4就自由行

有冇巴絲建議可以去邊到有蓋既地方行下去感受台中既氣息

推

搵間靚少少嘅cafe, 使多d 錢都唔怕,有咁文青得咁文青,打下卡,飲下咖啡,聽下音樂,睇下書

重點: 要有開門

有蓋嘅地方都係百貨公司

屌你老母點解唔黎香港

岩岩揸車上到清境先知冇開

hi 巴打

咩冇開，你果邊咩環境

我上個月又係揸上清境但係落狗屎

大雨到Hi hi 以家都唔知去邊好

會留幾耐清境

d鋪冇開？影張相黎睇得唔得

我上次夜晚勁大雨又黑上清境嚇鬼死
本身plan 第二朝玩羊點知又大雨，中午落返台中還車，臨落山又好天屌佢

大雨上清境真係喊出黎

我終於搵到唯一落雨景點 7仔

南投停工停課 咩都唔開架啦
今日係埔里開會都取消左

你地搵梅雨季黎